one piece個青雉同Frozen個Elsa邊個勁啲?

都係用冰

雷切同千鳥邊個勁啲

Elsa可以創造生命,
呢一下已經唔同level

柒番谷勁啲

靑雉姦左Elsa 都可以創造生命

:我勁d

問過真天魔未

青雉勁d 可以元素化

Elsa 係用冰但唔可以自身變冰

Elsa 憑空變冰出黎 大法師
青雉=二打六元素生物

憑空變冰 可以話係攻擊力高
但佢肉體 中招會死

元素化 可以避招 打唔中

無限mp

識唱歌會唔會加多一分？

Elsa應該有霸王色

喺冰城堡度打幾個兵仔已經睇得出實力差距

唔覺青雉打果幾個兵仔要打到咁吃力...

一個打得入一個打唔入，戰鬥力已經係兩個層次

我覺得雷切

let it go
let it go~

轟勁啲

問過李力持未？
解決溫室效應

補返先

想睇, 有冇高手畫H漫?